有幾多公司要裁員減人工或放無薪飯？

香港人無工番既日子黎未啊？
我老闆開口話要裁員了⋯

大家要攬炒嘛，裁員咪求仁得仁囉

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

已經裁咗啦 新年前 成個department冇咗一半人

周圍都裁緊啦我都好驚

放無薪飯即係點？

Sorry ⋯無薪假先岩

有無薪假放就好
我腳都舉埋

照情況似大冧市，唔病死都無飯開

唉我公司下個月開始要減半個月人工 都唔知點生存

我都要清晒所有假，再每月放多8日無薪假，又無晒加班，基本收入減半。已周圍搵兼職中⋯

一早裁左啦，垃圾既咪裁囉，支持攬炒